Account被hack, 麻煩刪post

推特臉書刪近千內地賬號，這係真？

麻煩admin

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳